班獌其實點面對山神加盟嗰時吹奏到而家求佢走嘅變化

未加盟嗰時又打哂飛機
咩神魔合一
又吹到天兵神將咁
阿迷都冇吹到咁大

黎左發現水貨
就開始日屌夜屌
又要人掃地執波羞辱佢

班魚拉特愛恨真係好撚極端

講到口臭了

前排long live蘇b睇下兩個月後會變咩

全能到仆街

慣哂啦
V92
Daddy
山狗

過多幾個月就走冇得講了
不過代代都有新對象
蘇b準備

覺得勁咪吹奏覺得廢咪大大力屌囉，不如你講吓邊隊球迷唔係咁

山神邊忽勁

吹到咁脫離現實
同屌到咁唔留情面係得獌咋噃

加盟嗰期獌吹得勁過班阿迷
山神係阿咁耐，班阿迷主要都係讚佢有鬥心
部份阿迷後期仲叫佢走留喺阿冇前途，隊波太hea

一加盟獌就全能到仆街

阿迷後期叫佢走係因為佢搞到隊波無前途
係咁死扭同吊波
個時有手足貼埋stats山狗跑動全場最少
反而ozil跑動差唔多最多 所以先成日內戰話d人印象睇波先話山狗勤力而ozil懶

人地唔收人工就唔好咁多要求啦

識彈琴 值回票價

蘭尼貝碧呢d離左隊既唔計

已經變左我獌的避孕套

cap定佢地對sob劣鳩精華都差唔多架啦

洗唔撚洗我地六弟獌教你地做球迷呀？

佢走之前個季其實已經自己去
但都叫仲去到 所以都叫冇乜阿狗屌
之後個半季 場場鳩chok 個波上去
人地拎唔到就屌哂鬼
係阿狗屌得最勁個陣
傳去獌仔 之後班傻鳩就係咁吹奏
仲屌番班阿狗唔識野

最幣佢本人都以為自己球王級 係牙狗跟唔上自己

根本早排贏班球員唔玩野
唔通干地係車仔又垃圾咩

大把球隊球迷都試過啦，你又問下囉。

反獌不嬲係盲。

點面對?
咪好似當時吹奏迪比係新c朗咁面對囉

仲有會然hillgod

大佬 係曼聯一場波都未打過
已經J到虛脫

係你地49000先會咁